// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Marka Renault pochodzi z:",
    answer: "Francji",
    options: [
      "Hiszpanii",
      "Włoch",
      "Francji"
    ]
  },

  {
    numb: 2,
    question: "Robert Kubica profesjonalnie występował w swoim życiu w: ",
    answer: "Wyścigach i rajdach",
    options: [
      "Wyścigach",
      "Wyścigach i rajdach",
      "Rajdach"
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Międzynarodowa Federacja Samochodowa to:",
    answer: "FIA",
    options: [
      "NHTSA",
      "GDDKiA",
      "FIA"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Wyścig Formuły 1 określa się mianem:",
    answer: "Grand Prix",
    options: [
      "Grand Prix",
      "24h",
      "Fast & Furious"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Modelem BMW jest:",
    answer: "i8",
    options: [
      "Zoe",
      "C4",
      "i8"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Rolls-Royce produkuje model:",
    answer: "Cullinan",
    options: [
      "Urus",
      "Cullinan",
      "Bentayga"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Konia w herbie ma:",
    answer: "Porsche",
    options: [
      "Alfa Romeo",
      "Jaguar",
      "Porsche"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Dopuszczalny limit zawartości alkoholu dla kierującego w Polsce wynosi:",
    answer: "0,2 promila",
    options: [
      "0,2 promila",
      "0,5 promila",
      "0,8 promila"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Rejestrację w województwie łódzkim zaczynają się na literę:",
    answer: "E",
    options: [
      "L",
      "E",
      "W"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Skoda przed samochodami produkowała:",
    answer: "Rowery",
    options: [
      "Piwo",
      "Rowery",
      "Bryczki konne"
    ]
  },
  {
    numb: 11,
    question: "Elektryczny samochód Vlokswagena to:",
    answer: "ID.3",
    options: [
      "EQC",
      "E-tron GT",
      "ID.3"
    ]
  },
  {
    numb: 12,
    question: "Bugatti to firma z Francji należąca do:",
    answer: "Volkswagena",
    options: [
      "Daimlera",
      "BMW",
      "Volkswagena"
    ]
  },
  {
    numb: 13,
    question: "Ferrari i Lamborghini mają siedziby w regionie:",
    answer: "Emilia-Romania",
    options: [
      "Emilia-Romania",
      "Piemont",
      "Toskania"
    ]
  }, 
  {
    numb: 14,
    question: "Pierwszy polski powojenny szmochód osobowy to:",
    answer: "Warszawa",
    options: [
      "Syrena",
      "Warszawa",
      "Mikrus"
    ]
  },
 
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];